覺唔覺得森美真係好勁⋯⋯

又做電台一哥

又做電視節目

又做電視劇

又拍電影

仲要榨橙汁⋯⋯

笑到甩哂d腸

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

應該晚晚放工返去就係榨橙汁比我地香港人飲

要榨幾多個先有一枝？

仲要鮮榨

有無改圖高手，改到全部係森美

橙汁都有打手, 服了市場部既同事

唔講咁多

駁乜撚野咀？九唔搭八

有痴線佬呀

仲要紅到去日本開美術館